如果梅小惠退團 舒華係咪再冇存在意義

冇樣
冇腦
冇身材
冇實力
冇禮貌
冇埋個CP LINE

其實無得罪成員，無得罪公司係應該唔使走所謂人品問題，咪就係得罪哂成員同staff，犯眾憎咪會趕走

你話無嗰啲佢全部都有

咁原本嘅意義係咩？

Yqdd 返中國

舒華代牙珍退團好過啦

同雨琦組中国姊妹花CP